{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12842&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 코지무인텔"
    },
    "text": "私たちは非対面無人テルで運営しています。 予約しなくても宿に訪問するか、お電話ください。 宿泊料金は一般室は5万ウォン、特室は6万ウォンです。 この料金は平日でも週末でも全曜日でも同じです。 待室料金は一般室は3万ウォン、特室は4万ウォンです。 入室時間は2時以降で、翌日2時までに退室してください。 この時間は平日でも週末でも全曜日でも同じです。 待室の利用時間は4時間で、締め切りは23時です。 ただし、2時30分以降は入室できません。 宿には計8台の駐車場があります。 宿の周辺には柳等川が徒歩5分の距離にあります。 また、ドマ市場は車で3分の距離にあり、培材大学と西部バスターミナルは車で5分の距離にあります。 周辺のグルメとしては、ハンマウム麺屋と大成コングクスがあり、徒歩5分の距離に位置しております。 客室の内部施設としては、50インチTV(一般室)と55インチTV(特室)があります。 すべての客室では無限Wi-Fiが使用でき、最新型の高仕様PCと高級備品(歯ブラシ、カミソリなど)が提供されています。 客室は清潔に管理されており、タオルと寝具類は清潔でふわふわしています。 フロントデスクをはじめとする他の施設もすべての客室でご利用いただけます。 最後に、追加の案内事項としては、私たちは非対面無人テルで運営しており、予約しなくても宿に訪問するか、お電話ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約しなくても宿に訪問するか、お電話ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "一般室は5万ウォン、特室は6万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平日と週末で宿泊料金は変わりますか？",
            "answer": "いいえ、平日でも週末でも全曜日で同じ料金です。"
        },
        {
            "question": "待室料金はいくらですか？",
            "answer": "一般室は3万ウォン、特室は4万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時以降で、翌日午後2時までに退室してください。"
        },
        {
            "question": "待室の利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "待室の利用時間は4時間で、締め切りは午後11時です。ただし、午後2時30分以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には計8台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には柳等川やドマ市場、培材大学、西部バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺のグルメについて教えてください。",
            "answer": "ハンマウム麺屋と大成コングクスというお店が徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "一般室には50インチTV、特室には55インチTVがあります。また、すべての客室で無限Wi-Fi、最新型の高仕様PC、高級備品（歯ブラシ、カミソリなど）が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや寝具について教えてください。",
            "answer": "客室は清潔に管理されており、タオルと寝具類は清潔でふわふわしています。"
        },
        {
            "question": "他の施設も利用できますか？",
            "answer": "はい、フロントデスクをはじめとする他の施設もすべての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約が必要ですか？",
            "answer": "私たちは非対面無人テルで運営しており、予約しなくても宿に訪問するか、お電話ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 479
    }
}